# ТЕХНИЧЕСКИЕ ЗАДАНИЯ: ФРОНТЕНД
~ RelativeLayout
	? ребаные контейнеры, рил ?
	* лэйауты
	* Адаптивный макет
V Сцены или Стэйджи? -
					 структура. Скорее всего сцены, но как организовать, учитывая, что грузить желательно все заранее, а ресурсы ограничены.
						Доступ к стэйджу есть всегда по event.getSource. Нужно только менять сцену каждый раз опираясь на .fxml.
						!!! c0.setScene(s2) <=> c2.setScene(s0) !!! желательно
						* задать все сцены
						* сделать переходы - фронтэнд
	SCENEMANAGER!!!
V Визуализация карты - поиск подходящего компонента
	? view components ?
	* Реализация визуализации на javaFX имеющегося лабиринта
V Привязка keyListener
	* уметь бегать по лабиринту
> ListView
	* Добавление титров

> Вставка видео на фон
	* MainMenu???

# ТЕХНИЧЕСКИЕ ЗАДАНИЯ: БЭКЕНД
* Добавление монстров
/* Добавление особых плиток
V Связка int[][] и ContainerCell
	V визуализация лабиринта по .map ({0,1,2,..} - > {0,1,2,..}^n)

# ТЕХНИЧЕСКИЕ ЗАДАНИЯ: ГЕНЕРАЛИЗАЦИЯ
* Добавить локали (без переключения пока)
 



 ----------------------------КОСТЫЛИ-----------------
 * Style + "-fx-backgroud-color" and existing .css for this
 * Bind .fxml Parent sizes - Scene sizes


 -----------------TODO-БЛИЖАЙШЕЕ--------------------
 # МЕНЮ
 * Кнопки в меню (ButtonStyle); ClearMenu.jpg
 	* Анимация панели ?
 	* Анимация кнопок blink while hover ???

/* TODO VIS */ 	
 ## СТАРТ
 	* ВЫБОР КАРТЫ
 		* Подгрузка карт через файлы .map
 		### ИГРА
 			* Визуализация ячеек и ходьбы
 				? GridPane ?

/* TODO VIS */ 				
 ## НАСТРОЙКИ
 	* TODO
 	* TODO - показываем frontend

 	Game
 		Hints
 		Difficulty
 			Monsters Amount    : int
 			Traps		       : boolean
 			BrakeCells 		   : boolean
 	Graphics
 		Fullscreen / Windowed  : boolean
 		Resolution			   : int[res_kit, ...]
 		* Quality Level		   : int[qual_kit, ...]
 	Audio
 		All sounds			   : int
 			Effects			   : int
 			Music			   : int
 		.
 	Language	
 		EN/RU 				   : int[loc_kit, ...]
 		D


/* TODO VIS */
 ## ТИТРЫ
 	* ListView (or table)
 	* TODO - показываем frontend

 ## ВЫХОД
 	* ModalWindow"AreYOUSure?""
 	* ToDesktop
 	* System.Exit

# Angie

## Animation
	Оптимизация (Extract->Method)

## SetControler ???

* Потестить get children:add/remove
* Костыль или кастомизпция с оптимизацией для следующих окон
? Зачем подгружать , если можно сразу задавать
/ Create Scene by ph- set opacity 80%(Todo)
* Кнопки не прикреплены строго к их лэйаутам
? -> desktop artifact /.1.exe?
* Assets: a lot of buttons
* Рандомная менюшка в начале
* Разная музыка в меню, в бою и т.д.
* Добавить звуки для кнопок
* R.layout.
* R.music



КНОПКИ
* FIRE
	//           Entered  |  Exited   |  Pressed
	Frame :   *		-		   -		   -
	Opacity:  *   fadeIn     fadeOut   fadeIn:max
	Sound:    *  fire inc     dust        blaze
* IMG
	//           Entered  |  Exited  |   Pressed
	Frame:    *     -		   -		   -
	Opacity:  *		
	Sound:    *
* STD
	//           Entered  |  Exited  |   Pressed
	Frame:    *
	Opacity:  *
	Sound:    *   

* SWITCHER
	//           Entered  |  Exited  |   Pressed
	Frame:    *
	Opacity:  *
	Sound:    *
* SLIDER			
	//           Entered  |  Exited  |   Pressed
	Frame:    *
	Opacity:  *
	Sound:    *












------------MAIN PROBLEM-------------
> Game
WTF?


> AddGif
> add "AudaCity"

Дамир
> Logo -> featureas
> "Скушные шрифты" - как будто не кнопки
> Огонь -> clickInterval -> 0 : exception
> Frame : with triangles ; blink
> Design -> fonts
> где-то крестик, где-то стрелка


> Раскладка
> Небольшие фризы при анимации ходьбы
> Зацикливание звуков ходьбы (while old...)
> move
	boolean = computeCollision
					computeTile
	if (boolean) {
		move
	} else {
		play(Sound.Crack);
	}

> Connect to Maze
> Show Tile by Maze


----------MAIN SOLVES----------------
> Добавить динамическое в главное меню

~ Найти текстуры ячеек
> Добавить переключатель уровней
> Подумать о отрисовке теней и карт(полностью и в выборе)
	Paste blocks by rows
	<blocks layers>
	For shadows

> Реализовать игру в отдельном модуле - потом перенести в основное
	// TODO
~ Анимация ходьбв
	Устранить фризы
> Просчет вектора
> Физика карты
	Interactive blocks -> move to trap

 
> BAG: new tile (default graund)
 	And wall reached
 
> IsH = [tileSize+width] -[Max(Right) - Min(Left)] >= 0 
 	IsV = [tileSize+height] -[Max(Bottom) - Min(Top)] >= 0
 
> ??? TilePos
 

 
> MazeBuilder by tiles
 
> Keyboard to Game controller ?

> delete odd fileds

 
V TileSize -> map
> Map -> movable item

> Trembling Visual item

> If item !intersect with tile.wall - move
	Run / move by separated method
 
> A*


